以後曹星如再有比賽，應以ko對手作為勝負唯一準則

到時再無爭拗
勝負一目了然